[
    {
        "randomId": 176
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirimbakweri",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_3": "Agahinda mu nda",
            "option_4": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukubita hasi rwa Sahaha",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_4": "Amahinda y'inkuba",
            "correct_answer": "Inkuba mu rugano"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "So na data bava inda imwe batanyijwe n'iki?",
            "option_1": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Umwana w'ifundi",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_4": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Ishoka mu giti",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Agahoro mu ntoki",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara iracumita Rutare yanga",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Inda mu musatsi",
            "option_4": "Irobe",
            "correct_answer": "Inda mu musatsi"
        }
    }
]